［健康飲食］［討論］其實凍奶沖麥片係咩食法？

成日睇d人拎奶沖麥片放冰箱，

其實係咪拎d奶浸霖d麥片先食？
朝早就咁拎d凍奶溝d即食麥片真係難食到死..口感完全不知所謂...

好似嘔吐物

好多女仔當早餐食，
可能係我地整法有問題